「人間胸器」正妹食炸雞被起底，結果讓網民呼極品

有鄉民日前在PTT「表特板」上分享數張正妹美照，引起熱議。只見照片中一名長髮妹子側身站在嘉義某鹹酥雞攤子前面，前凸後翹的性感曲線，再加上極其雄偉的豪乳、白皙雪肌，讓網友狂讚不已，驚呼「極品天菜啊！」

鹹酥雞攤驚見「人間胸器」鄉民狂讚：極品天菜
正妹照片曝光後，引起鄉民熱議。（圖/翻攝自PTT）
正妹照片曝光後，鄉民也紛紛好奇她是哪國妹子，「看起來不像台灣人～但是居然有看到嘉義鹹酥雞」、「有小港機場和嘉義，台灣人？」、「越南人」、「有一張疑似在大阪城，到底是哪裡人啊？」引發眾人熱烈討論，最後有鄉民陸續跳出來指認，說道「嘉義人呀！某家汽修廠的千金，快嫁人了～」、「認識本人，本人真的長這樣，很漂亮，身材也是很驚人！」、「是嘉義人沒錯，看臉書照片有身材有臉蛋…讚！」

假。人間胸器